法國做鬼都幾爽

鳩下鳩下周圍飄又一日
又唔會肚餓
又唔使返工
想做乜都得
好想快啲做

做下黑鬼都唔錯

無得返工好慘

ok快做
做完記得報夢話我知爽唔爽

做乜都得可以包埋返工

我做完會搵埋你做

得閒嚇下人 上下食身
不知幾過隱

上下人身

可以𥄫女沖涼

hea到悶 就不停開關人地屋企啲燈同門嚇下人